{
"File":"文件",
"Tool":"工具",
"Operate":"操作",
"User":"用户",
"Help":"帮助",
"New":"新建",
"Open":"打开",
"Local":"本地",
"Database":"数据库",
"User management":"用户管理",
"SysConf":"系统配置",
"WaveMon":"波形监测",
"OperMon":"运行监测",
"DtStor":"数据存储",
"Calibr":"校   准",
"Wait to Trig":"等待触发",
"Rec Data":"接收数据",
"Save Database":"存储数据库",
"Instrument Config":"仪器配置",
"Channel Config":"通道配置",
"Display Config":"显示配置",
"Record Config":"记录配置",
"DataCompar":"数据对比",
"Failed to initialize the interpolation coefficients table!":"初始化插值系数表失败！",
"Warning":"警告",
"The channel configuration page has not been applied. Do you want to apply the configuration?":"通道配置页面未被应用,是否应用?",
"Prompt message":"提示信息",
"The number of devices cannot be 0!":"设备数量不能为0！",
"The file has been saved successfully! The storage path is":"文件已保存完毕，存储路径为",
"Save or not":"保存情况",
"The file is saving...":"文件保存中...",
"No available port":"无可用端口",
"Service off, data written, memory cleared":"服务已关闭，数据已写入，内存已清理",
"You haven't saved the project. Do you want to save it?":"您尚未保存工程，是否保存工程？",
"Add User":"添加用户",
"Account":"账户",
"Password":"密码",
"Authority":"权限",
"OK":"确认",
"Cancel":"取消",
"Modify User Info":"修改用户信息",
"Modify":"修改",
"Administrator":"管理员",
"Guest":"访客",
"You haven't completed the full information, please check again.":"存在没有填写的信息，请确认",
"The user name already exists.":"该账号已存在",
"Device Name":"设备名称",
"SN":"序列号",
"Delay Calibration Time":"设备延时校准时间",
"Delay":"设备延时",
"Channel Calibration Time":"通道校准时间",
"Apply":"应用",
"TrigSource":"触发源：",
"TrigMode":"触发方式：",
"TrigLevel":"触发电平：",
"TrigHoldoff":"触发释抑：",
"HorScale":"水平时基：",
"HorOffset":"水平偏移：",
"MemDepth":"存储深度：",
"Host IP":"主机IP：",
"Acquire":"采集",
"Record":"记录",
"Device":"设备",
"Channel":"通道",
"Channel Tag":"通道标记",
"Remarks":"标记注释",
"Measurement Type":"测量类型",
"Amplitude Range":"幅值范围",
"Offset":"偏移",
"Impedance":"阻抗",
"Coupling":"耦合",
"Probe Ratio":"探头比",
"Channel configuration completed.":"通道配置已完成",
"Configuration":"配置情况",
"Null exists or no device information is available. Please input complete information or register the instrument before clicking Apply.":"存在空值或无设备信息，请输入完成或注册仪器再点击应用",
"Invalid input. Please try to input again.":"此输入不合法，请重新输入",
"Apply to all channels?":"是否应用所有通道",
"OK.":"确定",
"Unconventional value for offset value.":"偏移值输入非常规值",
"Unconventional value for max. value.":"最大值输入非常规值",
"Unconventional value for min. value.":"最小值输入非常规值",
"Lower limit cannot exceed the upper limit.":"下限不能超过上限",
"Lower and upper limits cannot be the same.":"上下限不能相等",
"Load Data from Database":"数据库导入数据",
"Project Time:":"项目名称：",
"Test Time:":"测试时间：",
"Query":"查询",
"Project and Test Time cannot be null.":"项目和测试时间不允许为空",
"No project information that meets the conditions is found.":"未查询到满足条件的项目信息",
"Tip":"提示",
"You haven't created a project. Please create a project first.":"还未创建过项目，请先创建项目",
"Project Name":"项目名称",
"Acquisition Time":"采集时间",
"Load":"导入",
"Please select the acquisition time":"请选择采集时间",
"New Project":"新建工程",
"ProjName:":"工程名：",
"Location:":"位 置：",
"Remarks:":"注 释：",
"Browse":"浏览",
"You haven't filled in all the information.":"您有信息未填写",
"The project information already exists. Please input a new project name.":"该工程信息已存在,请重新输入工程名",
"Please select a path for storing the file.":"请选择文件存储位置",
"Data Operation in the Database":"数据库数据操作",
"Query Condition":"查询条件",
"Configur Time:":"配置时间：",
"Channel Start No.":"通道起始编号：",
"Channel Stop No.":"通道终止编号：",
"Query Structure":"查询结构",
"Check":"检查",
"Device Aliases":"设备别名",
"Points":"点数",
"Sample Rate:":"采样率：",
"Select All.":"全选",
"Select All":"全 选",
"Deselect All":"取消全选",
"Save to Local":"保存至本地",
"No waveform data that meet the conditions are found.":"未查询到满足条件的波形数据",
"The table for the channel does not exist. Please check whether this table exists in the database.":"该通道对应的表不存在，请检查数据库中存在该表",
"The file has been saved":"文件已经保存在",
"Alarm message":"警告信息",
"Cancel the instrument?":"是否删除仪器（设备）",
"Channel delay calibration":"通道延时校准",
"Start calibrating":"开始校准",
"Load Info":"加载设备信息",
"Calibration process information":"校准过程信息",
"External trigger delay calibration":"外触发延时校准",
"Please ensure that the sync module output is enabled!":"请确保同步机输出打开！",
"All the input channels of the device under calibration should be properly connected to the sync module via the 50 Ω terminal!":"被校准设备的所有输入通道和外触发通道均需通过50Ω端子与同步机连接完好！",
"Click OK to start calibration.":"点击确认开始校准",
"No calibration device is selected!":"未选择校准设备!",
"The device is starting to perform the channel delay calibration.":"设备开始通道延时校准",
"Writing into the database completed!":"写入数据库完成！",
"Please ensure that CH1 of each device under calibration has been properly connected to the sync module via the 50 Ω terminal!":"请确保每台被校准设备的CH1通道和外触发通过均已通过50Ω端子与外触发连接！",
"The clock signals among the devices should be in cascaded connection via 10 M In/Out!":"机器间的时钟信号需要通过10M IN/OUT进行级联！",
"Instrument list":"仪器列表",
"Registered Instrument":"注册仪器",
"Delete":"删除",
"Registered Instru List":"注册仪器列表",
"Online Instru List":"在线仪器列表",
"Search":"检索",
"SN.":"仪器序列号",
"Model":"仪器型号",
"Firmware Version":"固件版本",
"Device No.":"机器编号",
"IP Address":"IP地址",
"Failed to add the instrument.":"添加失败",
"The instrument already exists in the current instrument configuration list.":"当前仪器配置列表已存在该设备",
"Add Instrument":"添加情况",
"Memory error":"内存错误",
"Communication I/O error. Please check the parameters of the instrument.":"通信I/O错误,请检查设备参数",
"Query timeout. Please confirm whether the IP address matches the selected instrument model.":"查询超时,请确保是否为支持的设备型号列表",
"The instrument already exists in the current location.":"当前位置已存在设备",
"UserName":"账号",
"Master Login":"管理员登录",
"Slave Login":"访客登录",
"User Login":"用户登录",
"Incorrect password":"该账号不存在",
"Login":"登录情况",
"You are guest, please click on the Slave Login button to log in as a guest.":"权限为访客，请点击访客按钮",
"You are administrator, please click on the Master Login button to log in as an administrator.":"权限为管理员，请点击管理员按钮",
"Channel configurin...":"通道配置中...",
"Error!":"出错啦！",
"Acquisition Condition":"采集条件：",
"Record Location":"记录位置：",
"Local File Record Type":"本地文件记录类型：",
"Bin":"二进制",
"Local File Storage Location":"本地文件保存位置：",
"File Naming Rule":"文件命名规则：",
"Device Name.":"设备名",
"No. of Channels":"通道数",
"Additional Time":"附加时间",
"Device Information":"设备信息",
"Model":"型号",
"Device IP":"设备IP",
"Device SN.":"设备SN",
"Communication Interface":"通讯接口",
"Information incomplete.Unable to register.":"您的信息未填写完全，无法注册",
"Small Icon":"小图标显示模式",
"Normal Icon":"正常图标显示模式",
"Large Icon":"大图标显示模式",
"Display Range":"显示范围设置",
"Please input a valid range!":"请输入有效的范围！",
"No. of displayed should be greater than 0.":"最小显示个数需大于0",
"System Operating Status":"系统运行状态",
"Project Status":"工程状态：",
"Last Calibration Record":"上次校准记录：",
"Time to Start Test ":"开始测试时间：",
"Recorded":"已记录条目数：",
"Data Loss":"数据丢失：",
"Written Error":"写入错误：",
"Instrument Operating Status":"仪器运行状态",
"Refresh":"刷新",
"Refresh.":"刷 新",
"View Details":"查看详情",
"User Name":"用户名",
"Creation Time":"创建时间",
"Not query data":"未查询到数据",
"Group Name":"组名",
"Channel Selection":"通道选择",
"Waveform Color":"波形颜色",
"Trend Graph":"趋势图",
"The uppper and lower limits cannot be the same.":"上下限不能相同",
"Channel Information":"通道信息",
"Measurement Results":"测量结果",
"Interpolation Factor":"内插倍数：",
"1st Peak":"第一个峰值",
"Half Peak Width":"半峰宽",
"Vertical Scale":"垂直档位",
"Vertical Offset":"垂直偏移",
"Inverse":"反向",
"The min. value cannot exceed the max. value!":"最小值不能超过最大值！",
"The min. value of the amplitude range must be smaller than the max. value!":"幅度范围的最小值必须<最大值！",
"Error occurred for the min. value input format!":"最小值输入格式有误！",
"The max. value of the amplitude range must be greater than the min. value!":"幅度范围的最大值必须>最小值！",
"Error occurred for the max. value input format!":"最大值输入格式有误！",
"Scale":"时基",
"Position":"位移",
"LangTran":"语言转换",
"Chinese":"中文",
"English":"英文",
"The general parameters of the instrument have not been set successfully:":"仪器的通用参数未设置成功：",
"The project is queried, but the test information is not queried":"查询到项目，但是未查询到测试信息",
"Queryed project":"查询到项目",
"No relevant collected data was queried":"未查询到相关采集数据",
"Please select data to add to the drawing table":"请先选择数据添加绘制表中",
"under the directory of":"目录下",
"The device starts external trigger delay calibration.":"设备开始外触发延时校准",
"Calibration failed":"校准失败",
"Calibration failed!":"校准失败！",
"The end of calibration, whether to store the database.":"校准结束，是否存储数据库",
"Click OK to start storing the database":"点击确认开始存储数据库",
"Failed to add the instrument,the instrument already exists in the current instrument configuration list.":"添加失败，当前仪器配置列表已存在该设备",
"Failed to add the instrument,the instrument already exists in the current location.":"添加失败，当前位置已存在设备",
"Search complete":"检索完成",
"The max. value cannot be lower than the min. value!":"最大值不能低于最小值！",
"Normalization is complete!":"归一化完成！",
"Message":"消息",
"Half peak height alignment is complete!":"半峰高对齐完成！",
"Half peak height alignment is wrong!":"半峰高对齐错误！",
"The password you entered is not correct!":"您输入的密码不正确！",
"Your information is incomplete and cannot be added":"您的信息未填写完全，无法添加",
"The device SN corresponding to the IP you entered does not match the original location, please re-enter":"您输入的IP对应的设备SN和原位置的不匹配，请重新输入",
"Successfully modified":"修改成功",
"Your IP is invalid, please confirm.":"您的IP无效，请确认",
"Your IP has not been filled in completely and cannot be added.":"您的IP未填写完全，无法添加",
"No resource file has been added, please confirm or contact staff in time.":"未添加资源文件，请及时确认或与工作人员联系",
"Device Alias:":"设备别名：",
"Model:":"型      号：",
"IP:":"设备 IP：",
"SN:":"设备 SN：",
"Commu Interf:":"通讯接口：",
"of time record, sure to import?":"的时间记录，确定导入?",
"Impendence(Ω)":"阻抗(Ω）",
"Measurement Type:":"测量类型：",
"Acquisition Time:":"采集时间：",
"Channel Offset":"通道偏移",
"Save":"保存",
"Add":"添加",
"Empty":"清空",
"Remove":"移除",
"Single-Calibr":"单机校准",
"Sys-Calibr":"系统校准",
"The receiving service is starting...":"接收服务启动中...",
"The receiving service has been started and completed":"接收服务已启动完成",
"Service startup":"服务启动情况",
"Choose":"选择",
"Search result":"查询结果",
"Device Model":"设备型号",
"Calibration Status":"校准状态",
"in":"在",
"Selected":"已选",
"SN:":"仪器序列号：",
"Model:":"仪器型号：",
"Firmware Version:":"固件版本：",
"Device No.:":"机器编号：",
"IP Address:":"IP 地址：",
"No test record found.":"未查询到测试记录",
"Interpolation Factor:X":"内插倍数:X",
"Register":"注册",
"Kilomega":"千兆",
"This account is a super administrator and cannot be modified as a guest":"此账号为超级管理员，无法修改权限为访客",
"This account is the default administrator and cannot be deleted":"此账号为默认管理员，无法删除",
"The information is incomplete.":"信息未填写完全",
"Close":"关闭",
"Database import data":"数据库导入数据",
"Open Project":"打开工程",
"Add Device":"添加仪器",
"GN:":"组名：",
"Channel Mark":"通道标记",
"DeviceName+Channel Number":"设备名+通道数",
"The first peak [V]":"第一个峰值[v]",
"Half peak width [s]":"半峰宽[s]",
"Sampling Rate":"采样率"
}